晚。（弘紙）

急凍海參又平又好味

拉

樓豬 好波

樓豬好波

好波

樓主入得廚房 出得廳堂

弘叻，想吃弘煮的

海參+蠔油汁係絕配